-(GOTO 72)-
(LABEL 72)
((Впечатления от СD))
(Площадь Генкоцу)
[Кён]
Прослушав поразительный СD Асахины моя
ускользающая душа бессознательно оставила
позади клубную комнату.

Как из этой песни вообще можно сделать опенинг.... 

[Асахина-сан]
- Кён-кун... 

[Кён]
- Асахина-сан. Ещё раз привет. 

[Асахина-сан]
- Ну, ты послушал? Мою песню... 

[Кён]
- Да, послушал. 

[Асахина-сан]
- А.. Как же неловко... 

-(начало выбора)-
    (Oкликнyть Mикypy)(GOTO 111)
    (Ocтaвить кaк ecть)(GOTO 161)
-(конец выбора)-
(LABEL 111)
[Кён]
- Подожди пожалуйста, Асахина-сан! 

[Асахина-сан]
- Кён-кун... 

[Кён]
- Тут совершенно нечего стесняться. 

[Асахина-сан]
- Но, я плохо пою.... 

[Кён]
- Она получилась в каком-то твоём стиле,
мне понравилось! 

Хотя я не отрицаю что навыков маловато. 

[Асахина-сан]
- ... правда? 

[Кён]
- Правда. 

[Асахина-сан]
- Кён-кун... Спасибо, пусть ты мне и льстишь,
но твои слова мне помогли. 

[Кён]
- Кстати Асахина-сан, а что ты здесь делаешь? 

[Асахина-сан]
- Я сейчас не занята, так что решила придти сюда
отдохнуть. А ты, Кён? 

[Кён]
- У меня примерно то же самое. Это здорово,
может немного поговорим? 

[Асахина-сан]
- Да, давай. 

-(Интерактивный диалог)-
-(IF ... )-(GOTO 157)-
-(IF ... )-(GOTO 158)-
-(IF ... )-(GOTO 159)-
-(IF ... )-(GOTO 160)-
(LABEL 157)
 -( запустить 's_0014mik1.dat' )-
(LABEL 158)
 -( запустить 's_0014mik2.dat' )-
(LABEL 159)
 -( запустить 's_0014mik3.dat' )-
(LABEL 160)
 -( запустить 's_0014mik4.dat' )-
(LABEL 161)
[Кён]
Асахина-сан так смущена. Наверное если сделать
эту песню заглавной, то кроме унижения
ничего не выйдет. 

Надеюсь она сможет устоять на ногах
при следующей встрече. 


